Symulator świata, turowy, cześć organizmów się porusza, część jest statyczna, kolejnosć tury zależna od inicjatywy.
Sterujemy człowiekiem.

Brak end-game'u na razie.

Sterowanie :
strzałki - ustalamy kierunek
u - włączamy specjalną umiejętność

Po wybraniu kierunku wciskamy przycisk "Następna tura".

Specjalna umiejętność cżłowieka - nieśmiertelność:
człowiek nie może zostać zabity. W przypadku
konfrontacji z silniejszym przeciwnikiem przesuwa się
na losowo wybrane pole sąsiadujące.